Het lijkt me dat deze reuzen brachten het vroegste deel van de middag om heen en weer te verplaatsen alles uit de tweede en derde cilinders--De tweede in Addlestone Golf Links en de derde in Pyrford- om hun oorspronkelijke kuil Horsell Common.
